懷疑有鬼亂嗌口號做新聞

有嘜野可以令差佬分心